賓尼迪斯憶伊斯坦堡：半場亂到出咗十二個球員

利物浦傳奇領隊賓尼迪斯近日接受訪問時，再次回憶起二零零五年的伊斯坦堡之夜，並透露半場休息的時候，更衣室內非常混亂。

賓尼迪斯透露，他原本已打算撤下左閘查奧爾，改打三中堅：「我想由加歷查、希比亞和右閘芬倫改打三後衛，但當我向球員講解我的要求時，我被告知芬倫下半場無法繼續。」

「基維爾上半場已經因傷被史米沙取代，我們還準備以夏文入替查奧爾，但芬倫此時又受了傷，如此我們下半場就再無換人名額了。於是我索性以夏文入替芬倫，要求他緊盯卡卡。」

賓尼迪斯還透露，自己在講解戰術時，甚至沒有注意到戰術板上多放了一名球員：「我當時想用施斯踢右路，把路爾斯加西亞移入中路。但之後有人告訴我，如果施斯上陣的話，我們場上就會有十二個人了。」

「當時情況真的很複雜，更衣室有點混亂。」

時任副隊長加歷查在憶述當時的情形時說：「我記得剛進更衣室時，你說的是『查奧爾，你去洗澡吧。』」

「當查奧爾正準備去洗澡的時候，軍醫說芬倫無法繼續比賽，於是你又說『芬倫去洗澡，查奧爾你回來。』」

「半場休息只有十五分鐘，那時候夏文已經不在更衣室裏，在球場熱身了，因為下半場要派他出場。」

D英國人J到拍過兩套Drama電影